九龍城蘭英有乜咁值得吹捧

米芝蓮

中出巴

唔好食咩？個樣望落幾掂呀

望落好似凍冰冰咁

肉un,無肉味

燒得唔香,又無燶邊

中一食到今時今日仲好鍾意
食開雞肉雞腎花枝丸豬頸肉

蘭英一定要食大辣

唔關個汁事
肉問題

大辣點食得出D肉唔新鮮

九龍城另外一間泰色串燒出色好多

金泰沙冰?

金泰好食好多